男朋友係wechat同其他女仔flirt，我可以點做？

同男友一齊多年，感情穩定
係我眼中係好仔
但日前犯賤睇佢手機發現佢wechat同一個應該係學生妹既女仔flirt，又想約佢出黎飲酒對話又曖昧
之後應該仲有d對話del左所以睇唔到
果時我腦空白一片

佢知道後話係貪新鮮同悶先咁做
話真係冇野對佢冇興趣
叫我唔好上心為左呢d人傷感情唔值
仲話好小事點解我要諗到佢偷食

我問佢咁係唔係上埋床先大件事？
佢話係

自問成日都陪佢，有時間就會見面
之前曾經因該管得佢太嚴而分手
一齊返後我比適當空間佢呢幾年都一直好好地過
依家又話悶所以搵第二d女仔flirt

其實係咪我諗得太嚴重？
但我見到d對話真係好心痛好心寒

有冇巴絲可以教我點做？
我知我都有錯我唔應該睇人電話

flirt 返其他男仔

點解呢排咁多感情post

因為你係感情台

互射再飛

其實我都有人追，但我冇好似佢咁囉

剪咗佢

我睇吹水台

俾我flirt下你補番

師兄唔好玩啦

其實你明白己經信唔過
你問黎做乜 憑自己直覺去做啦
你想原諒、定唔再信任？

講下笑

我都有同樣問題，我拍左就5年
真係心癢想識其他女仔，如果真係有個ok既俾我食，我估我未必忍到。

你問我對女朋友仲有冇感情，咁就一定有
但真係冇左份激情，當時個份感覺。

好多時同佢出街都覺得好悶，成日行街食飯，來來去去都係行個d地方，好想自己一個屋企打機， 但為左大家咪各自搵d新活動一齊做，衝擊下生活，等對住大家冇咁悶。

飛

咁以男人角度，點先滿足到 你同你女朋友依家仲一齊咁？

唔好意思都補多句，男人flirt 得都想食。冇興趣唔會理你

我唔捨得咁多年感情...

可以好老實講，如果有得同條學生妹上床一早上左（呢個係事實）
但你條仔無咁既能力，所以上唔到床

佢信唔過係事實
依家你想今次算數比次機會
定係覺得唔比機會？
你會點做？唔好問人可以點做。

我都明

我就係自己都唔知想點..我好亂
我又問自己係咪睇得太嚴重

呢排好多男人扮女人 小心

GAY

係啊仲一齊，想識je，冇行動
我都唔知點先會滿足，我都覺得自己去到個樽頸位，心癢癢咁。

一係試下搵d之前未做過既野一齊做
改變下形象，有番d新鮮感

咁得啦，你可以唔洗再問人
你揀左原諒

決定左就唔好諗咁多，唔好比呢條刺影響你地將會感情
講左原諒真係要原諒，唔係發脾氣提返出黎講
或者唔係比你管嚴佢既藉口

繼續去信任

如果做唔到就唔好揀原諒
因為你都放唔抵條刺

我女黎

其實我形象都唔差
係呢排小左玩性感衫果d姐

多謝爸打你意見

唔係差與唔差
係對慣左，會覺得悶同無聊
咪想搵新刺激

佢冇啪個學生妹只係因為佢啪唔到，唔係佢唔想，更唔係因為你。

今次就話咁啱俾你見到姐，下次可能食埋你都唔知

明白

而且佢都唔係只口頭flirt吓人，佢直頭想約個學生妹出黎見面飲酒

你岩

如果係我發生都唔知點好

你同我flirt 返 求pm

我依家想死真係

你想同佢行落去既咪同佢講清楚你既感受囉，睇下佢改唔改
但如果佢之後仲係咁既話我就勸你唔好為啲咁既男人傷心了

分手啦 上埋床先叫大件事

發現其實好多人都偷偷地有同異性約會（只wtsapp、食飯、傾偈、唔話俾對方知自己有拍拖）

依家香港既愛情觀係咁
容易得到既就唔會去珍惜

Wechat 多數係金融妹 美容雞

識幾個朋友都有做呢d野
有d 仲瘋狂tinder
佢地覺得只要唔太過分肢體接觸（kiss、爆房）而另一半唔知道就OK

我男朋友都試過
仲要唔係試過一次
但我太愛佢 我選擇左原諒佢
但我心入面都仲係有條刺係到
雖然口講話好想信佢 但真係好難
有得揀 我寧願灑脫地分手
好過依家成日諗住佢有冇呃我咁

分手啦樓主

你男友姓郭?

錯
我就係淨鐘意flirt個種感覺
每次出黎埋門個腳我好有禮貌送人答車

屌9佢

錯
我就淨鐘意flirt個種感覺
每次食得埋門個腳我都好有禮貌送人答車
每次佢地上左車都用好疑惑既眼神回頭望我
好似did I do sth wrong😂
好撚過癮

你係我老母
我阿爸又係喺wechat溝女
跟住俾老母發現左
跟住我老母激動得制入咗醫院

肯定你走晒樣又唔體貼
講笑
唔好有幻想 係男人都會想偷食
食到既一定食 唔關愛唔愛你事 接受現實

飛得 佢有第一次一定有第二次

要睇下你男朋友幾大
通常仲讀緊書的話心態都係未玩夠
Flirt下女周時有
老實講就算叫你當冇事發生 都冇可能啦
女仔點都會介懷
你唔鍾意你咁做就要開聲
如果你係愛你 理應會尊重你

佢就快25

係既

你老豆係咪痴線

你地一齊返幾耐？ 你男朋友對你好唔好依家？

明顯大陸妹，但又唔係靚

多謝巴打意見

我聽到真係唔識比反應

係囉！點解可以咁！

點睇我個個同個sp傾咸計

可唔可以唔好咁賤

你點忍啊

講就容易

唉 不要說了

絲打你都快d放手啦

得罪講句，有啲人個格係咁，基因注定佢唔係專一嘅人。唔好呃自己啦。。。冇心就唔會同人flirt啦

佢有心改 值唔值得原諒？

你sp咩名

我冇so

sp

想同真係做係兩回事
唔係個個男人都咁冇自律

same here
你可以睇下我個post 我覺得巴c講得幾有道理
我依家都冷靜緊

其實做得依啲仲理直氣壯嘅，你都唔好諗住佢仲會到結婚後生性。如果你都廿幾我覺得不如分手。專一嘅可能係悶啲嫁啦但起碼知做依啲野係唔可以嘅行為先，會有安全感

之前ex係wechat搵女
最後做左sp
扑左三個月

屌你啦

點解可以忍 佢已經去搵第二個 咪即係唔愛你囉
一 定 分

如果唔係到時辛苦又係你 佢就開開心心同新女屌到啪啪聲

利申 試過類似既情況 不過係食我個fd 即飛 而家既男朋友好過ex無限倍

仲要係frd

分左手先知佢地有路好耐 如果唔係我表白先 佢就會同個個女仔一齊
講到尾 濫

如果係我
我會接受唔到

係男人都想偷食係真既，一條女就算個波幾大，個屎忽幾繞，條腿幾長，個樣幾靚都好，屌得多同望得多都會悶。
正所謂有食唔食，最大惡極！
一個女人親自送上門，係男人都會忍唔住。男人係為求方便同就手，再加上嗰種刺激感。
但係一個成熟既男人係會因為尊重對方，唔想對方傷心抵下而選擇唔去偷食。
可能你地暫時未遇到一個成熟男人，再加上你地年紀細
當你到20幾歲識著個30幾歲既男人會識諗好多。偷食機會細好多

[quote]係男人都想偷食係真既，一條女就算個波幾大，個屎忽幾繞，條腿幾長，個樣幾靚都好，屌得多同望得多都會悶。
正所謂有食唔食，最大惡極！
一個女人親自送上門，係男人都會忍唔住。男人係為求方便同就手，再加上嗰種刺激感。
但係一個成熟既男人係會因為尊重對方，唔想對方傷心抵下而選擇唔去偷食。
可能你地暫時未遇到一個成熟男人，再加上你地年紀細
當你到20幾歲識著個30幾歲既男人會識諗好多。偷食機會細好多[/quote]
並非每個男人都係
睇下你好唔好彩遇到個好男人

拍左幾耐先

好似其他巴打咁講 如果有哂機會 都冇乜可能唔上
佢冇上個學生妹 只係佢未上到only
如果係咁岩有女主動送上門 我諗仲可以原諒
但就咁睇 似係你條仔主動搵女多

8年

佢用wechat搖返黎..

絲打你仲慘過我

自律真係好緊要..

點解個個男人都係咁！

一句到尾都係對厭左....

唉。。。所以話男人信什麼
我好驚發現 所以一直都無睇過佢電話
我唔知我發現左會係點。。

好

得你一個唔捨得冇用 到時一齊10年先分手 仲慘

飛啦
如果鍾意你根本唔會做呢d野
唔會改架啦
結左婚之前都係咁就真係喊都無謂
唔好再浪費時間

有次男朋友叫我開佢facebook搵d野，唔小心睇到佢之前同緊我long d既時候有撩個大陸妹講野
個大陸妹都好似幾搭糖咁 後尾聽fd講話個大陸妹有叫過我男朋友車佢，男朋友從來無同我提過
我諗佢係驚我亂咁諗，到時佢水洗唔清
不過佢都好耐無再同個女人聯絡，同埋佢平時都幾乖仔，我諗佢厭新鮮至會撩下女仔所以都無擺個心度

其實呢啲問題你上得嚟問就預咗我哋叫你分手
定係呢個就係你想要嘅效果

後

我想有局外人講客觀野 ..

佢話佢都唔想分手 但我事實又係唔捨得

潘朵拉盒子咁款

我個日係見到佢手機同人sexting
c打幾歲btw

我曾經都覺得我男友係乖仔，但依家又好陌生

岩岩睇完你個Po 屌我接受唔到你個case仲痴線！

24

會好佩服佢做戲咁勁

絲打如果佢真係同你講為咗呢啲人傷感情唔值，我覺得佢好有play boy feel 囉。諗清楚先決定，越遲放手跌得越痛 加油絲打

我覺得正常
總有人專一
總有人flirt下女，但唔會搞出事
總有人見一個上一個

我諗你男友係第2

但係flirt到出埋黎飲野 真係接受到咩

啲人衝紅燈喺佢地嚟講梗係覺得自己正常
遵守交通規則嘅人就覺得佢地唔正常
而家樓豬覺得自己專一嘅同時伴侶都應該同等專一
都好正常
習非勝是，好危險

作為男人黎講，你要客觀既話，就係你地8年感情淡左，而且個男人本身都唔夠鐘意你，妳地一齊只有感情，沒有愛情。所以佢好容易畀其他女性吸引到。縱使妳仲o係好愛佢(睇得出)

一個男夠鐘意你又思想成熟既話一定會顧及妳既感受。

唔用wtsapp用wechat flirt
乜野質素

我講左分手

佢點講

條女之前都網上識人 最後約埋黎 比我無意中睇到對話，即日朝早分佢老母手

有冇挽留你
我講過幾次分手

佢叫我冷靜d諗清楚先

原來真係冇分男女，賤就會咁

咁你打算點？決絕？

大陸妹係咁flirt

反正條仔都係騎牛搵馬中，遲早都冇分別啦

利申: 單身，問我咩意見都係叫分手

btw都多謝你 巴

其實我好唔捨得，但暫時我都係咁決定

佢性格係咁 勸你搵個另一個 你冇咁偉大改變到佢
建議你睇睇另一個性病post

學返佢咪得 D男人係咁撚仆街架喇

19歲個個？

一齊返三個月多d
但我同佢一齊左一年都冇
佢依家對我算係唔錯
但係再好都好 始終都會有條刺
真係要諗清楚
就算再比機會 你都要同佢同自己講係最後一次
真係再有下次 就真係算啦

一齊一年都冇可以唔止一次去溝其他女，你男朋友好極有限
分手係遲早嘅事

岩岩佢打黎，我問佢係唔係真係覺得係件小事
佢話中間程度啦 唔係大件事黎

我心都淡

我先唔會 我真係做唔出

岩啊，三個月就咁真係有問題

平時都唔會叫人分手
但睇到呢句真係忍唔住
樓主你選擇分手做得好啱
佢唔值得擁有你嘅愛

佢做到咁都唔算係大事
咁冇廉恥都有痴撚線
佢咁諗姐係唔覺得自己有錯
冇錯就唔會改 會重蹈覆轍
你自己諗啦樓主

佢話唔去到搞野，唔過界唔算大事 我屌佢老味啊

雖然我真係好唔捨得

收啦睇個名都知假

幾多年感情都假
不忠不貞就一定唔留得

Exac7tly

頂 仲唔知錯

我屌，我都係

拍得耐 偷flirt女女好正常
但比條女知到應該係道歉
以後唔會之類 雖然一定仲會 會再小心啲
不過你條仔有歉意仲話小事
飛左佢啦

冇歉意

認同

你咪諗多幾日先再決定，反正又唔急

如果sexting完 有歉意又點睇

我係男都覺得即死
由冇去有，已經係最易忍。
你話試過個d，點會忍得第2，第3次

same here
一齊返一年俾我發現到佢又flirt女
都唔知點再信佢好但又唔想分手

我同男朋友都係一齊好多年 佢都係v7 flirt女, 仲食埋添
一哭二鬧三上吊 唸經都係無用 一係死忍留低,一係狠心d飛左佢 攝高枕頭諗清楚啦
仲想一齊既就唔好嘈交 只會更加破壞感情 心平氣和傾下大家可以點改善 遷就
成個過程真係好痛苦 絲打加油

1. 分手
2. 分手
3. 分手

信我；唔好晒時間，你望番轉頭會話自己弱智，你亦對唔住你未來真心個男朋友

但只係message

你收嗲啦

好難想像你男朋友用咩語氣講出黎

絲打係咪揀左留低

男仔愛自由 唔好管得太緊 比佢一種愛同埋

愛既感覺

佢好似覺得好平淡
我聽電話佢就話: 點啊仲未嬲完啊？
咁

我之前管得佢好緊 佢話分手
到一齊返佢話悶 flirt女

都係既..

對住一個人咁耐，你真係會覺得同第二個人夾唔到 再搵唔返一個人對你好同你又咁鐘意

我覺得2個原因
一係唔知你會覺得件事咁嚴重
二係唔好意思道歉，想輕輕帶過

唉

我諗係一

有一就有二
放下佢啦 唔好折磨自己

係 中間經歷左少少野 我眼見佢改變左好多 老懷安慰

同問

聽到個「嬲」字我都真係嬲啊
講到成件事好似你無理取鬧咁都得

呢種男人飛得啦

係啊！我就係覺得點解係我無理鬧咁？
我做錯d咩 就快癲

或者依家冷靜下都好

恭喜你絲打 祝你永遠幸福

Btw絲打唔好咁傷心🙈

咁你要嚴肅d同佢講，你係連flirt都唔接受，雖然佢冇sex到，但係精神上已經背叛左你地既關係。

如果你同第2個男仔做同一樣野，你男朋友會點睇?

btw
如果佢都堅持話冇乜野，覺得好少事，咁我諗佢都幾厚面皮，同唔太重視件事，想帶過就算。

係賤男先講得出呢d說話
咩態度呀痴線

岩啊 其實真心中意既話 就算隔左好耐都應該會返返黎搵你？ 會唔會有人係咁

見到改變真係好
我成日搵唔到佢就好唔安樂
絲打一開始點忍
Sor呀係咁問

好仆街 將心比己 係佢都會嬲啦

男人覺得好小事以為講多幾句過多幾個鐘就會原諒佢
但其實唔係小事囉

有一必有二

好明顯你都唔係佢睇定果個

屌分手啦傻系！
第一 偷食係大罪 先唔理有無扑到，flirt下已經好有問題 證明佢仲對其他女仔有興趣
第二 無歉意 講到好似好小事 試下掉翻轉 佢實屌死你話你俾帽佢戴！
如果你呢次原諒左佢 佢就會覺得無乜野 繼續有下次
自己諗啦 佢態度咁撚樣 唔覺得佢有幾重視你幾唔捨得你囉
利申好小係呢啲感情post留言 但睇唔過眼 一齊耐左厭左根本唔係偷食理由！

其實男女都有仆街既，我個ex 因為新鮮感同左第二個一齊。其實我只係想平平淡淡咁過 ，要長久就要經歷平淡日子

在坐咁多位絲打都係未遇到好男人姐，慢慢等，總有一日會有個成熟男同你地結婚過世 同錫你愛你唔會偷食。
希望你地揾到啦。人生必定要遇過仆街先識成長。

各位絲打，唔好對男人冇信心住，因為有唔少好男人都想揾個專一既好女仔。希望你地遇到，加油

男人係咁嫁啦

玩完識返屋企咪得，有咩問題

毒撚佢哋唔啱嫁

我都有問佢如果係我咁會點，佢話一定唔得
我本身因爲之前工作關係好多人識同時都好多人追但我都一一拒絕同埋同異性保持距離。
我一直都好相信佢

你接受到條女都咁對你實冇問題咖

我唔明點解係咁小事

你地一齊左幾耐分手啊？你係唔係好傷心

我好想比佢知道真係好大件事好大件事

就算有好既都比人要哂

你得2個方向:
1. 分手
2. 由佢偷食

利申: 紙上談兵

點知佢識唔識返

其實佢既改變係真係令你有返安全感定係你自我安慰？唔係我想引導你去諗唔好既一邊，係想你當前理性少少去睇下情況。不過最重要係你自己決定啦。

以其人之道

扮其他女仔flirt翻佢

咁好咩

佢淨係係我面前del左個wechat話以後唔再用
當然我好明白del左都可以可down返..

十倍奉還

用大陸app嘅男朋友要唔要都罷啦

前壞男人揮手
處女都食唔少
比現任未婚妻感化
而家主動送上門都忍得住

絲打 佢都覺得冇問題已經係一個好大既問題 我好肯定講你知如果佢唔係想呃蝦條我跟佢姓
就算你好愛佢想原諒佢 到時你心入面有條刺 好難信佢 到時一齊黎都會好辛苦
既然你講左分手 就狠d 唔好比佢氹得返你 仲有好多好好既男仔 你仲後生 可以慢慢黎

利申：女朋友心入面有好大條刺 努力緊

你之前都做錯過事啊？

浪子回頭

我唔想咁做

曾經發生過一模一樣既事
所以真心同你講下，啱就聽，唔啱唔緊要

我曾經咁做個陣真係純粹貪玩 再多個理由就係搵下刺激感
但只限於網上 真人我真係唔敢
同埋亦真係愛女朋友 你問我個心有無出軌 我102%答你 一定無
上面啲comment 我唔會話一定錯 但真心話你知 會有例外

之後用左幾日氹佢 當然係佢面前del埋app 佢先原諒我
我知佢係好難受 一瞓醒見佢坐係度喊到收唔到聲 個刻都未諗到發生咩事 知道之後當然係後悔到仆街
個件事之後 唔知佢有無條刺啦
但佢無再提起過
咁講啦 睇你原唔原諒佢 信唔信佢
如果信同原諒 你接受到既話 就繼續一齊 以後對呢件事絕口不提 (當然佢再犯就....)
如果唔得就算啦

btw 如果你睇到 想講句 我愛你

搭單問下
巴打你只係flirt? 有冇講過界野

過𠝹野例如？

傾淫野 又話咩好想屌死個女仔之類 又叫人老婆仔個d

頭3粒字唔係包左係flirting度？ 所以有
其他無 不過對我黎講 好似咩老婆仔呢啲唔會亂叫 所以就點都唔會

係呀 雖然唔關異性事 但係係誠信問題 好大件事

好似上邊有巴打講
就算你好愛佢想原諒佢 到時你心入面有條刺 好難信佢 到時一齊黎都會好辛苦
好多人都覺得佢會改就ok,到真係改咗仲好愛自己既時候
你心入面條刺係咪真係會冇咗?係咪真係唔會再記起依件事?

有D人到結咗婚先發現唔係咁易放低,最後離埋婚

我先唔理個男仔有冇錯,最緊要係你個心會點

女仔既心態係個問題唔係在於個心有冇出軌 係呢種行為本身已經接受唔到
明知個女仔知道左一定唔開心 你愛佢 尊重佢就唔會咁做

其實係天性來，雄性動物天生就係要不停搵新對象交配。
只係而加有社會倫理呢個枷鎖，先顯得好似男人唔啱咁。

睇開啲啦

最撚憎人睇自己部手機，你都唔撚尊重人

絲打你可以同我flirt架

唔係無道理
但睇人電話對有啲人黎講都係唔尊重架啦
唔覺得係愛同尊重既問題
而家係但個一刻真係無concern過你所講既野

講咁耐都仲未分 到時你就知死
話唔定佢係fd面前係咁讚條新女又索又正 又係度埋怨你悶同煩
你地呢段感情只會有一個結果

分手啦仲諗 你仲想睇左幾多個case先識醒啊絲打
呢個世界大把好仔

我覺得睇佢係邊種
一種係受唔住誘惑，衰咗之後先醒，覺得自己原來咁pk, 唔會再做
另一種係覺得其實都冇乜嘢，原來好好玩，之後再犯

絲打你成日嬲？

如果佢真係做到靈欲分離冇話唔得

點睇得出佢有冇分

男人不壞 女人不愛

剩睇av唔打j唔搞嘢

以你咁睇，其實幾年既感情生活，要點樣維繫呢?

咁都忍到 屎到可以食！

都

睇av不嬲都冇野 但係搵現實中既女仔wor

算啦
做咩姐
佢有佢玩你有你玩

乖唔乖仔會唔會偷食係無樣睇，我係同事心目中都係乖乖斯文仔，以為我好專一個d, 但其實我係公司無野做就周圍flirt下女，仲會講d變態既性話題

因為我地本來都會睇大家手機，只係今次我咁岩見到先開黎睇

咁你仲有冇咁做？你女朋友對你有冇變？

又唔係，唔會好小事就嬲

咁人同狗有咩分別

會用工具，社會性。
同埋最重要既，偽善

絲打 我都試過差唔多情況
一齊左兩三年到有日手賤攞男朋友電話黎睇 就發現佢之前曾經同過個女仔whatsapp 傾埋D好曖昧既野
果次係我第一次check男朋友電話 就比我發現呢D野
我果刻真係崩潰 喊住咁問佢點解要咁做
佢話係好耐之前既事黎 已經過左去 宜家無再有聯絡
佢話純粹係果陣同我關係唔係幾好 想搵人傾下
講左一段時間就無左傾落去
我果陣覺得好心寒 點解我可以完全發覺唔到呢件事
佢亦都無打算要同我坦白呢件事 我唔發現既話係無可能知

我當時提出左分手 喊到癲
之後我地傾左好耐 因為佢唔想分手 果陣只係貪玩 解悶先會搵人同佢傾計
我信左佢
宜家一齊左六年幾 睇到你個post諗番起當日既我
好明白你既心情 但係我覺得如果你自己覺得接受唔到 提出分手係岩
等佢知道錯 知道嚴重性 知道你既底線係邊到 希望佢以後會改過
我個男朋友宜家都定左性 無再貪玩
希望絲打你可以支持住 睇下你男朋友知唔知錯 會唔會改過
之後先再考慮原唔原諒番佢 現階段你需要冷靜下 比佢都感受下無左你既生活係點

呢個年代有邊個年輕人未試過偷食？
基本上我未見過係無。

我話開心你都唔會信啦 ，對住一個人成幾年突然由好親既人變左陌生人。點會慣？自從生活冇左佢，好似覺得差左啲野咁

你要等架，我都話囉，一生人一定要遇過啲仆街，個天畀夠考驗你先會揾到一個好

之所以話想要個好男人，起碼要識個20幾尾30幾歲思想有咁上下成熟先有機會長久同唔偷食，因為大多數都開始挽厭同想組織家庭同後生諗法差好遠

感謝各位巴絲
我覺很呢到真係一個好溫暖既地方

岩岩再同男友傾完
我一時沖動打左佢一巴..我事後十分後悔
因為打人既同時都係懲罰緊自己，打人真係好錯
之後佢流住眼淚問我係唔係真係要走，佢話以後都唔會再咁做希望我比多次機會佢
而我都選擇比多次機會佢 希望佢今次會珍惜

多謝巴絲既意見同安慰
你地真係好好

c打好勇 但係點解打佢一巴之前佢講左咩

你唔後悔就得 ，因為我都好明你感受。我嗰時我啲friend都叫我同條女分手，十個有十個都叫我咁做。但我選擇同佢繼續一齊。雖然佢最後都係同左第二個人一齊，但起碼唔會後悔，起碼可以令到呢段感情自然結束。有時感情野唔係咁易話放就放，話走就走。我自問唔係一個決斷既人，我相信絲打你緊加唔係。
加油

希望你條仔會生性，重新改過
要長久就必須克服平淡之如仲要學識互相尊重。

你無見過?因為物以類聚，人以群分